# lottery

## view

### desktop
+1. http://joxi.ru/Vm6kpDDcx0qdG2 - высота меньше, чем в макете
+2. http://joxi.ru/52aJo33hGZxq9A - крест и надпись не выровнены
+3. http://joxi.ru/Y2L8nNNhneGDL2 - в макеты круги другие
+4. http://joxi.ru/vAWVgQQIkKXKa2 - должны быть отцентрованы по левому краю
+5. http://joxi.ru/bmoBaMMsMozjNr - крест немного кривоват

### tablet


### phone